[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

《國安法》民意調查

《国安法》講咗成日，我哋連PC都開埋，咁大家點睇？準備移民、練定紅歌、定係等国安嚟到我哋返屋企訓覺？

民記研究團隊光速準備咗一個網上民意調查，希望收集大家嘅睇法，麻煩各位手足花少過10分鐘時間表達你嘅意見

國際社會需要聽到我哋嘅聲音！得返唔夠56個鐘咋！！！

依家有大約4萬人做咗 差大家炸

Pishhhhh

推啊 你做咗未啊

up

done

Upupupup

Tui

要人

人呀

推

done and pish

我做咗啦 你呢？

tui

Push

Done !

今朝岩岩醒就做咗

推呀

Done

fffff

已做

推 做 share

做左 推

push

做咗

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

即刻幫手推

Ok!

done 推

共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

pish

DONE

推啊, 民記需要更多人去做問卷比到數據全世界睇

PUSH

有效遏止 應該要答有定冇

有就好似認同佢有用阻止暴力
冇就好似淡化咗國安法嘅邪惡程度

推
雖然花時間但呢啲真係買少見少

抽少少時間做做佢同share出去啦 我地要客觀數據

填左
幫推

推呀，做咗

push!!!!!!

Done
推

Done!!!

Up

幫手推

Pusj

民族自強 香港獨立

Pishhhh

做左！

PISH 琴日就填咗啦

搞掂
繼續推

香港獨立
唯一出路

Done n pish

民記係味p牌所以今日先出post

香港獨立

做咗 幫推

幫推

你笑人

Dun wanna die ah

填呀

Done and shared

已填

done,推

做左。推

push!!!!!!!!!

done push

笑咩啊你依家

done and push

做一做

arrrrr

留名因間做

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

推呀 民記加油

Help push

推而家做

p牌仔好難唔笑

唔準講事實

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

好苦惱咁

咁你share咗未啊 笑笑笑

Pushhhh

做咗 就分享比身邊既人

Push arhhhhhhhhhh

做左啦

Ok

524

推
我做咗啦

登n share

做左喇手足，問卷設計得幾好

做完

做左

DONE ! PUSHPUSH

推你

上

提交左！

連登仔

站在街上的你請善用行走的文宣

Done 喇

人數啱啱加咗1

做咗 推

Pish

咁少？
推

done！

推番

做了

做咗
好舒服

努力緊，主席唔好犬決我

人黎 高射炮

幫你推

pishhhhh

推
大佬

民調要人 快啲做

留名返屋企做調查

pushhhhh

Push!!

done and share! 推

做做做

投支持得唔得啊 總加速師立國安法wor

🙏🏻Done

交左 推

今朝已經做咗，share 埋

推！

[行動post]524口號要簡單直接

今朝簽左喇

填未啊你

簽佐

push 3242

一路做一路心情越來越複雜

做左了

做左，推

64616642星火

掂,推

推，剛剛做左!

出面吹，相信呢度個個都會做

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

做左 做埋右

做完

個問卷敗筆在於太撚長

太多無意思既問題，做極都仲有

成個問卷最重要既問題之一係大家對獨立既取向，但就擺到最撚後

民間記者會5.22問卷調查
我們已經收到您回覆的表單。

721
811
831
101
1111

填填填！

再推

三推

推！！！

我好想講粗口，但係我忍住唔講
究竟係呢個時候，仲做民調，調嚟有乜用
我撳住你娘親，準備插入之前，你又會擺上網做吓民調，反唔反抗？
你唔好同我講民意，你唔好同我講數據，俾啲掙扎啦好冇？
東亞病夫！

而家盡做無悔啦
開咗twitter 味

有呀 可能like太多圍爐post 次次碌都勁多中文post

係會自己擁埋黎你係咪冇follows 其他嘅興趣

民間記者會5.22問卷調查
我們已經收到您回覆的表格。

填下啦 香港人除左民意其實真係冇乜武器 但係民意不死 香港人一定不死

Pushhh

高質文宣

推
未做快做

Done
Push!

邊度有得睇幾多人做咗
利申做咗

有
但數量黎講最多係手足
已經unfo左好多圍爐ac

已夠人！

Done push

pushhh

推 已填 gchi香港獨立

已做幫推

推推推

Pusssh

出棍波一定買

TUI

總有一死但亦可活得有價值

已做
Pish

push done

有6條狗dislike

已做 幫推

幫手！

科學抗爭必勝法

做左啦我

填ed

啱做完， 7b. 你認為這個國家安全機構會否進行以下行為(可選多項)? * 果題有引導性，可能會俾人spin, 改改佢會唔會好少少。

一般機構做訪問做survey 會問埋咁你覺得國家安全機構會唔會做 （正面嘅選項）， 而家只有負面嘅選項， 咁樣係唔夠impartial

係人都知全人類都會簡晒負面嘅選項， 咁但係份問卷要保持中立，俾數據去反映現實， 唔可以設計果陣就下定論。

Done pish

推呀民記要人呀

其實係
做嗰陣都覺得題目偏引導性
有啲位又係set得唔好
我同意或者唔同意一樣嘢未必直接同國安法有關

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

Pushhhhhh

25 號deadline
未做快做

524 527

推推

Push!!!

做咗未呀

填咗

要人！

推推推推推

Done!!

Done and push

推！做左

一早做咗 幫手推

做完推一推

你今日做左未？

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

連登點止四萬人

Done 推

push!!! 香港獨立

推 已做

做完
推畀下一個做完再推

但係啲字眼應該用得中立啲

推啊

多謝請推

did

一早填咗

填咗
再幫手推

Push！
有七條畜牲負評，睇黎應該係mon post狗，mon post狗！國安法通過後唔好以為由你地執行！貪你地人工貴又巴撚閉呀！到時換晒公安武警執法，出幾千蚊糧就好過你三萬蚊！慳返d港幣仲可以換美元運返支那做外匯，你班垃圾搵定工啦！

港島無事就去港島，港島有事就去九龍

兩邊都有事就港島既手足去港島，九龍既手足去九龍

咁你要更多其他嘅興趣

填完

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢個概念有人度英文。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

Push & share

填左 推

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

做完幫push

Push!

做完！推呀

推呀 做呀

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

做問卷表態！

Done, pish

推，未做嘅快做

快d做啦 推

填咗未

done + 1push

有冇最新數字？

夠數未？

做完返嚟推

做左👍

已填
啲問題都幾中立喎

做完push

做完 push

推～做完唔洗十分鐘咋！

721 831 1001

推
香港獨立

做完PUSH

推 已做 多謝民記

押し上げる

做咗
幫手推

用電腦做好方便

推行動

CCOMPLTED

p牌照推